比阿哥打飛機既聲嘈醒

我今日返八半堂 教咗六點半鬧鐘
六點就聽到親愛哥哥既鬧鐘 - 打飛機既水聲
跟住我醒咗 訓唔返
多話哥哥令我八半堂唔遲到

你哥朝朝都呢個時間打飛機？

平時係女友屋企訓多 有時返黎訓
我同佢上下格床 我係樓上

幫下手啦

好啊 叫埋老母一齊

謝

正

你係男？

拍拖未阿

打個飛機得罪你咩 土地問題怪得邊個？
再嘈射落你度

同哥哥一齊打

幫佢含吹奶啜啦

我係女

我怪緊土地問題

我返去益我條仔好過啦

無圖？

你又知你哥打飛機？

叫你阿哥搵我

有光，皮膚摩擦聲，fapfapfapfapfapfap....

My brother is not gay

鳩圖都想要？

臭雞

咁飛機引擎的確係幾嘈ge

topic 睇到一半以為你呀哥打你個飛機